仲想發下夢嘅同我入嚟

不篤灰，不割席！

不撒不散！

夢中見！

其實成日講呢兩句 但係前面嗰兩句一樣咁重要 不受傷不被捕

問題係政府想和理非割席, 我哋更加要團結